ps4 pro club 招防中+閘

d1 快樂足球 防守唔好輕易甩位就ok 前場冇人可以踢下
可開咪就更佳

2230 至0100 開波
今晚可試腳 請add tg

開波！！

Tg左

只收防中及後防 進攻意欲低就ok
tg 我

之前tg 過未踢果d 麻煩搵多我一次